[求救]換左新cpu打機反而fps低左

本身用緊pentium g620史前cpu

近排決定換撚左去就走去買粒二手i5-3470

平時用g620打csgo有20fps到 點知而家i5入game得9fps (前題個setting冇轉) 換左粒u之後仲會因為過熱無喇喇熄機 r撚晒頭 有冇巴打知道咩事

gpu: asus strix gtx960
cpu: i5-3470
ram: 12gb

查好散熱膏？粒u有問題？

有搽到 望落去冇損壞 cpu-z都load到

會過熱熄機即係cpu throttle左啦
搞搞個散熱先

有冇換heatsink? 定用返g620原裝果個？

因為2手囉

正常cpu幾度到？

舊heatsink 有老化

正常gaming below 70度
你會熄機即係100度以上

打csgo 20fps?打飛機渣?

可唔可以話比我知點解你會買張gtx 960

仲有12gb ram

20fs都好意思講出黎
好明顯你個散熱裝得唔好
根本幫唔到cpu散熱

20fps打槍game

何出此言
最近換左張960之後玩OW成日自動reboot

見粒g620完全配唔上姐

應該要換mon

20fps....
想知你咩rank

20fps打到咩

用左內顯 ?

我用hp一體機玩cs go都有30 fps

最近換960
換左幾錢

垃圾Notebook都高fps過你

應該係買2手野出事
賣2手果D賣左都唔會認佢件野有問題